騎士今年會唔會連50勝都冇

騎士(38 - 28) 黎緊仲有16場波打

勝率係6成都冇

點睇

唔怕，有聯盟保送入finals

我怕今年送都送唔到

有冇人可以提供下近30年黎有幾多隊sub 50 win team入到final?

攞亞軍幾多勝都唔緊要喇

唔奇，打到屎咁

我驚亞軍都冇得攞ja

想睇今年塞對火箭

塞傷咗好多件啊

睇龍好過

泡泡龍入撚到咩

Bookmarked LM 恥笑

專登走線咋 沾皇啲計仔你地識咩吖

但走線對 76人或巫師都似會輸

咁又係 73勝又咪攞亞軍

泡泡龍生性呀

連randle打猗都打到shaq咁款

我驚呢隊猗廢過07果隊啊

打得起：帶起隊友
打唔起：輸隊友